觀塘區議員被藍媒民建聯追擊

有市民報料，民主黨觀塘區議員洪駿俊、梁翊婷二人公然涉以其區議員權利及身分，於裕民坊及翠屏邨掛起共多個侮辱國家橫額，本網記者今日(5日)到翠屏邨，發現邨內有不少惡意侮辱國家的宣傳品，身兼民建聯副秘書長、觀塘區議員顏汶羽接受本網記者訪問表示，議員有責任向市民發出正確訊息，不應歪曲事實，二人的行為令人失望。

名都未識打人地
民主黨黎講佢地算幫手足，有寫卡比手足，而且啲 Banner 又幽默

而家梁翊婷個 fb 比人攻擊緊，大家有時間入去留個支持啦

推

幫推

Push

果幾塊banner 有咩錯?

藍絲玻璃心，咩都有錯

真係好撚多藍絲

講事實姐
藍絲玻璃心你唔係唔知架啦

push

觀塘真係好撚多藍屍 廢老太多

觀塘區廢老藍絲多
岩岩果屆可以換左大部分黃區戲員已經好叻

係

連登仔淨係睇梁凱晴？

佢地既 Banner唔洗兩日就比人界爛晒
都未計梁凱晴既 Banner 比人抹屎

最好武漢肺炎殺撚死藍屍廢老

垃圾

成班出哂黎派口罩救廢老

住咗廿年觀塘表示極度認同

保皇黨咪一樣網上點晒名人身攻擊

想問下觀塘區係咪藍到咁？
我呢邊好多人自動波like曬附近d區議員
仲Keep住有人留言撐
其實唔留言都like下post丫
見到有手足入左去幫拖

係
多低下階層+海量廢老

住左30年觀塘
之前係啲長年唔做野既廢老區議員自動當選 e.g. 陳振彬

上屆有白鴿黨開始反 cup
不過作風都係保守，但起碼有做地區實事

今屆有咁多政治素人：洪駿軒、梁翊婷、梁凱晴、李嘉達
全部都有幫手足，不割席，再加埋佢地地區野都落力做

你睇佢啲 banner
難得係白鴿黨都可以走得咁前
好多白鴿老屎忽唔敢做

廢老口講愛國 實質上個個移民

留低係到就食政府

超藍
觀塘區人均收入低
再加人口年齡偏老

觀塘撚表示羡慕大埔黃到金

想喺協和街物華街一帶搵間黃店都唔容易

同感
要去到工業區先有

如實反映而已

觀塘牛頭角嗰一帶係廢老集中營嚟
啲Banner唔係𠝹爛就係有粗口字句
之前未爆疫症嗰陣牛頭角下邨keep住有大媽跳舞嘈撚住晒

召喚觀塘撚

有啲係水軍，有啲係真心
不過呢班人每日只會集中屌一兩樣嘢，第二日有order 又搞另一啲人

邊塊BANNER侮辱緊你地個國家?
班藍屍咪連中文都唔識
笑緊你地班少數派議員又等於侮辱中国呀?
你班蛋散老幾呀以為同你地主人平起平坐呀?

蔡英文捐口罩比其他國家
藍屍已經發晒癲